兵分兩路，全力追殺TVB

發夢諗到，如果夢想實現只屬不幸
作為在港喉舌，為大眾作出長期洗腦工具，如果我地可以
1，減少其收入。2，令其內部覺識大眾不滿非事實報導務求切換新聞部班底。

我地可能
可以向師奶宣傳hktvmall多於bbchannel，
可以排斥向tbb落廣告嘅公司及向廣告客戶宣傳如落廣告將罷買，
可以向大眾宣傳tbb 以偏概全嘅真實，
不接受不參與tbb 採訪及活動，
可以支持其競爭對力，
向本地及海外觀眾宣傳其行為，

其次，我地可能可以
諗方法包括可能於股東大會落手施壓，
大量向廣有關公司或廣管局投訴，
到公司現場示威？，
煩九tbb 管理層，
查一查報表，如有懷疑可向沽空機構提供子彈（連登仔自岀報告？)，

務求有全方位全面壓力。
各位copy 我嘅夢境，推一推一齊發夢。

老衲你人氣咁低嘅

低調，才是最牛B的炫耀

已經想開post 小九tbb，見你開帖仲諗住以你名氣可吸上萬眼球

推

Push
清算新聞部袁花 奶共主播記者

衲dee今日煲幾多隻狗

689點樣針對蘋果，我地就點針對tvb。
恥與為伍

push

Push